其實可以考慮裝修鄧氏宗祠

推！

點解？

唔好on9 啦
識幾個元朗人姓鄧都黃到仆街
又想人民鬥人民？

拉

拉，專心救polyU

知唔知邊個鄧達智

但鄧炳強唔係原居民喎 你搞清楚先

英國路透記者係Poly校內拒絕離場，現場手足可唔可以試下國際求援

拉，如果有手足都係同鄧氏有關唔通波及埋佢?

屌你老母最冇用嘅嘢都比你諗到

拉啦屌

只會令佢打poly打得更勁。

燒祠堂咪最多搵消防，啲狗依家入去元朗做咩，啲圍頭佬自動自覺幫佢維持秩序啦。

嘩,咁牙強咪好撚痛?

弱鳩智

樓主姓鄧，建議大家私了樓主

關乜事

咪撚弱智 拉

咪係，呢個大好人嚟

利申，有佢fb

鄧氏多黃絲

利申：我係

遲啲先算